有無人都好憎蚊

岩岩見到有隻飛過,徒手捉咗隻

好可愛